做過Mos Burger同老麥 你問我答

如題

時薪
Mos Burger 43
老麥（半夜更）45-6
利申：暑期工

做MOS Burger嗰陣做乜唔掃地？

邊間好做

我做廚房，出面清潔唔係我工作範圍

咩包最抵食？

同事方面：我個人比較鍾意M記
工作野：Mos Burger完勝

*量

係咪為左識女而做狗？

M記最高質：火腿扒包（只限朝早時段高質）

我喺中學暑假做，為咗去玩

同咪我嗰frd去做，其實係一個好難忘既回憶

Mos burger:其實只要唔好下午茶時間去，全部都幾好食

係咪冇同事負責出面清潔？
環境好污糟

喺我做嗰間mos burger幾乾淨、可能我做上環店

老麥就一定唔乾淨，有時抹抬啲布係用黎抹廚房啲爐頭

千祈唔好去m記啲後樓梯，好多

推

點解？ 真心鍾意幫襯MOS，純粹想知

因為老麥去包去得快，所以要keep往整新包，整體質素尚算好
但係mos burger一過lunch time就去包去得好慢，到下午茶先會快少少，而你會買到lunch未買完既包

More

嗰啲位置通常係連出去街既後巷
有好多老鼠同cockroaches

下 唔係即整架咩

老麥咩包性價比最高

啲扒煎定

火腿扒

其實老麥可以添野飲
只要你好聲好氣 我次次都會幫客加滿佢

想知再講

有啲客會直接問我哋可唔可以添
就算佢問經理 唔係問我
只要有禮貌 都會幫佢添

可能我做嗰間m記啲同事全部都好好人

嗰經理好隨和，所以唔會，仲有可能當時我細個，佢唔屌我都唔出奇

我最唔鍾意啲客食薯條走鹽

要重新炸過，仲要嗰薯條格本來就好撚多鹽

想問人多個時叫走鹽係咪會炸短啲個時間
叫過好多次走鹽
差唔多一半次數啲薯條外淋內實

前員工 次次都叫細薯走鹽

唔會，因為嗰炸薯條機會響提員工炸完
外淋外實通常係炸完無格走啲千年油

兼職要番幾多日一星期

我會無視走鹽，直接喺嗰格攞比你

你鍾意返幾日都得

仲有請靚仔，即係小弟我

我記得舊登有人開post教人走鹽再問佢攞包鹽

攞咪black pepper更加好味